你班傻鳩咁撚容易俾波台班5毛煽動反我達

10個有9個反達post都係班台5毛撚樣開
成班傻鳩咁撚易俾人煸動，佢班撚樣得閒就開post吹奏大陸劇同咩喜茶
人唔笑狗都吠啦

因達哥而分裂，係助長緊五毛

達哥唔表態得好明顯有難言之忍
睇左好多年既兄弟點會唔知佢心意係點
而家佢擺明比人揸住痛腳，唔可以亂講野

然後就比人有組織咁不段開post帶動言論搞分化
呢招其實係共產黨常用招數黎，可惜連登充斥住既只係一班自命不凡自以為自透世事既小學雞...
唔畫公仔畫出腸都要當人係投共

事實

支持達哥

達太祖永世長存

咁易收中資錢出賣兄弟